(台測)懲罰者 怒海救援 2019獵血都市

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.弗蘭克·卡斯特（托馬斯·簡Thomas Jane 飾）的生命中，絕大部分時間都在於死神賽跑。早年在海軍陸戰隊服役，退役後又進入FBI。在槍砲火光中生活了多年之後，弗蘭克不願再整日收到死亡的威脅，家人整日為他擔驚受怕。所以，他決定提前退休與妻兒享受平靜的生活。可是，在最後的一次任務中，卻因意外使一名無辜青年死亡。而這名青年的父親卻是坦帕市的大富商霍華德·桑特（約翰·特拉沃塔John Travolta 飾）。為了給兒子報仇..

2.改編自真實災難事件，一場規模空前的風暴在美國東北角掀起駭人狂風和滔天巨浪，兩艘大型油輪就在狂風暴雨中撞裂成兩半。一組海岸防衛隊冒著生命危險，在零下低溫和70英尺的巨浪威脅下，靠著單薄的救生艇，要與時間和天氣競賽，搶救岌岌可危的油輪組員性命..

3.電影情節設置在未來的2019年，世界成了吸血鬼的天下，由於人類越來越少，吸血鬼急需研究出血液的替代品，血液專家愛德華·道爾頓（伊森·霍克飾）從事這項工作，其老闆查爾斯·布羅姆利（薩姆·尼爾飾）是一位野心家，他希望通過壟斷新的替代品獲得巨額利潤。愛德華·道爾頓在一次意外結識了人類奧德麗·班尼特（克勞迪婭·卡梵飾），通過她認識了在一次意外中由吸血鬼奇蹟般變成人類的「艾維斯」（威廉·達佛飾），在三人的共同努力下，找到了由吸血鬼變成人類的方法..

10 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸